失業第n日

到依家都未搵到工 係咪好垃圾?
間間都話等通知 係咪要等到2046先請ahhh
無力感真係好重 日日mon住啲搵工app
諗緊自己係咪真係咁冇用

I know

好頹

Same
不過唔算係失業 係無業only

Same

依家咁嘅市況 我每日都驚比人炒

lm

好羨慕人哋有屋企養

係屋企好悶，又啱啱分手，自己一個人

2018 grad 失業

起碼有收入ah

你搵邊類型嘅工啊？

見咩工呀？

都係飲食 零售嗰啲

飲食零售死左九世啦

睇黎我5 月先失業，比你地好少少

年頭resign 左，5月番左份contract工吊命

幾大
有冇積蓄？

番住pt

i know that feel bro

我都係

I know that feel too
Pt job一早俾人炒左
係時候搵intern但send左好多份都無回頭
失業又失學日日做廢青好頹...

想辭職會唔會太任性

係好任性

metoo 放棄左 揾散工番算

宜家份工學唔到野

個個問你返工未
但冇邊個真係明你感受

我明
唔係唔想塭 係有得俾你塭先得架
個個問搞到有種壓力係度 都唔知應佢乜好

大家只在乎結果

而家疫情岩岩先完
或者搵多幾份試試

好多人都唔理解 不過唔洗理人點睇呀 唔好為左佢地搞到自己唔開心 加油呀

冇呀
單純煩
你更加要加油

要技術既又唔夠技術，唔要技術既又無位收

想揾彈性Part time都難，
連Panda都無俾時間我約拎袋，屌

無野做成年啦，日子過過下你就會慣

上年10月畢業到而家搵唔到長工，諗住去UNIQLO搵吓part-time做，結果話而家唔請人

Same... 本身都有啲儲蓄. 而家23歲過埋啲頹廢生活 每日食訓打機..間唔中都會同朋友出下街 食下飯咁..依家銀行戶口淨番9千幾

人生毫無方向..學歷得FD..依家就好似等死咁 真係好撚灰 唉

本身今年想轉公司 依家唔洗諗 hea住做到等下年

戶口有幾千萬但無返工算唔算失業

三月被人炒，
到宜家一份interview 都冇……

好唔開心

大家呢段時間去學下野跑步keep fit/ 學投資唔好浪費時間。
番新工後唔會有時間做

唔去上班台出 po , 以前見有人請女 sales

攬炒成功

無意欲返工。唔計入失業率